[真人真事] 女朋友睇咸片比我發現左 代表咩

我借左女朋友電話上網 點知見到個未關既咸網 有條女係到含緊撚 代表d咩

佢即刻9秒9拎返部電話 仲紅都面曬

你餵唔飽佢 想偷食

琴晚同條仔一齊睇啫

同佢真人示範

佢想做返異性戀 唔想比你屌屎忽

唉

你懂的

又一個護眼post

冇野做

人地想你enjoy啲啊

佢想俾人含

個post好大自然綠色

好奇心姐

唔飽

咪咁多疑嗱

代表你觀察力唔錯

傻豬黎嘅，佢都係想增值下自己嗜

屌 你都睇咸片啦 帽事

佢淫底

睇咸片有咩問題 你睇得 我就唔睇得？

在職培訓
好快就幫到樓主上車

睇咸片好平常姐 咪咁多心

一路好走

對唔住兄弟 我教壞咗佢

係我睇的 唔記得關 sorry

利申 基

代表佢真係好想含咯

帽事

工作技能

個post好護眼

快d睇清楚女主角係咪佢嚟
話唔定佢只係同其他人拍咗唔想你知啫

綠色

#no sex

樓主條撚太幼
咪要睇下粗撚ff囉

女仔得閒冇野做睇下av姐 男仔都會睇啦有乜出奇

本身樓主諗住黎showoff
點知變左護眼post

BB你唔係咁專制吓話?
我睇A片係想教你點樣畀你撚我咋

佢喺女主角 睇真啲

癡線成個po都係綠色

練定啲技巧姐，帽事既

我成日叫條女去睇學野
佢都學到少少

護眼post

無事既

你自己打得飛機人地唔得？

好奇姐

帽

gay

在森～林和原～野是多～麼的逍遙～

巴打女朋友淫底
真好

冇事嘅

你自己都睇得，人地唔可以？

呢家嘢好平常嘅姐 洗乜咁在意

好護眼

岩岩女朋友坦白左 佢話佢會DIY 我執到寶啦

利申： 依家隻眼幾舒服

啪啪啪到深夜~Wor~

條女思想出軌，飛左佢啦

話冇都係呃人

每個人都有自己興趣 唔好諗咁多

睇咸片就叫綠寶橙汁
你地都幾低能
女人唔洗打飛機？

下次唔睇囉
人地都係想幫你啫

女人都有性慾啫

其實唔出奇點解會護眼

睇下自己上唔上鏡唔撚得咩

其實女仔睇AV係咪真係好大問題

成個po綠字

樓主個名唔係透露自己hehe咩

女主角係咪就係你女朋友？

你係咪開錯左含緊個條女咪係你女黎囉

原來淫底無樣睇 女朋友係乖乖女 個樣勁純 無諗過佢會咁

睇親尼D post都係綠油油

夠鐘起身啦樓豬 你望下你條褲都濕哂啦

食左未？未就即係可以隨時去馬

真係好
養眼post

傻豬黎 帽事嘅

佢唔係睇，係啱啱upload完

女朋友是處 但唔知有無比到手指
求開發教學

你肯定係處？

到你開發佢佢就話踩單車破一係就手指架啦
唔洗驚有血出喎

見用左手機咁耐，隻眼有d攰就入左嚟

DIY? 一定係咁啦，帽事既，最多咪除左佢lo

手指破好正常姐

其實有咩問題 女人捽碟就帽人？ 男人打飛機就天經地義？
利伸 女朋友有睇AV捽開碟

帽事的

冇事

算啦

成個POST都係綠色

男仔睇Av會唔會比女仔普遍

學術 性 研究者

認真 因為男友嫌我技巧差 之後真係有返屋企睇片學野⋯⋯⋯
真心愛佢先想滿足到佢

利申 處比咗現任

綠帽慘執

邊個話女人唔睇得喊片
利申：成日睇

女朋友有仔仲要捽碟 佢一定好大渴求啦
Btw你係咪親眼見佢捽先

我上先

點解我睇呢個post會咁㗎

綠左

機會嚟喇飛雲

樓豬 矛事既

女仔都 有需要姐但唔想婚前搞呢？自己解決唔得咩？

佢扮純情啫冇乜嘢

咪就係囉 平時唔會周圍同人講會睇但唔代表自己唔睇得嘛你話係咪先

有時可能女仔熟過你哋班男仔添啊

啱嘅 女仔都有性需要

佢對含撚有興趣

女朋友拍片，好心做男朋友既就支持下啦

思路清析

帽事既

乜女仔有性慾再加有男朋友就一定要同佢搞架咩⋯⋯自己DIY解決有問題？

環保
護眼

女人攞含撚片DIY 我信㗎

琴日同條仔學嘢

活到老學到老呀嘛傻豬

睇片練習啫 不過實戰唔係你咁解

你估聲咁容易學咩？人哋學吓之嘛。

睇左成六頁 code又冇 seed又冇

我幾時變左自慰棒

我叫佢睇既 因為上次佢含我含得唔舒服，你怪就怪我啦

唔話自己會DIY 將來點同你講個處比左手指呢，唔通直接講真話話比人屌過好多次咩 佢唔尷尬都怕你傷心啦，你女朋友真係好愛你

好少事姐 我都成日睇黎自慰

女朋友睇咸片同綠帽有咩關係

想要姐 比佢啦
當年我都係咁比男朋友發現

帽事嘅

色盲都見到綠色

成班弱智小學雞

你條J細
佢要睇大J滿足

點解女人睇就綠 男人睇就正常

韓劇？